唔敢自己去exchange

老母問我做咩唔報exchange
我話人生路不熟
英文廢
性格又毒
唔敢自己去
結果老母話肯陪埋我去
錢佢出
翻譯佢負責

叻仔

老母日日陪我返學
利申：三大